抗爭同生存

發完夢又好攰 第二日根本冇力去part time
一個禮拜仲要發幾次 好彩就有得跳閘 唔好彩就唯有補飛
依加寧願一日一餐/痴屋企人出去食
每次發夢最貴都係車程